防暴警在大圍放催淚彈 有長者不適

大批原本在大埔的示威者，傍晚轉往大圍、沙田及紅隧。

部分示威者在大圍美田路迴旋處設置路障，防暴警察不久後到場，並快速推進，施放多枚催淚彈驅散示威者。有長者懷疑吸入催淚氣體不適，需要途人協助離開。

防暴警察其後跑上天橋，要求在天橋上的市民離開。

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

文宣就係做比藍絲、港豬
做比自己人睇有撚用！

用哩招還擊！

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己